嗚嗚 好想食章魚燒 有冇推介

南記

木

香港食唔值...

屎就有得你食

想食

你都係食返醫院飯啦

餵我

搵浮9

日船

Is

咁就是但啦

我要章魚燒

唔喎

正解

幫我

佢唔餵

逼佢

唔想

逼你

快

學啦

想要

咁惡

你惡先

灣仔有一間 好正 不過好似成20,30一盒 好多蟹子

你又好似有道理

おすすめのお店はありますか

禮尚往來

sogo 雕魚燒嗰間

有無啲唔洗過海

喺日本大阪 太陽塔嗰個單軌電車站 隔離有間章魚燒好jeng

noted

咁斯文嫁咩啲人

55

我整比你食

ok

上你屋企整

非gay

上我屋企整